習總要馬克龍俾華為入法國換取十億個口罩

迫人地同你做生意。即係美帝所講唔係作，急住攞華為監控西方國家